佐敦柯士甸站個連儂牆比人清曬！

晚晚都見到一班手足好比心機整今朝路過又比人清得一乾二淨有冇手足今晚一齊去整

幫推

Puhs

有tg group？ 住附近

如果敵人清文宣 敵人就會預計大家係同一個地方貼文宣

巴絲打們好型

要出手啦

整好未，我係附近收工收12點

有大約1/3 文宣撕走左
貼天花有效

同問

同問 又俾人折左啦
我住附近想幫手呀